假設麻友係雞 你會肯比幾多錢去叫

假設佢係無性病

假設佢唔洗錢
我可能叫佢打飛機射落佢塊面
個咀都唔好掂我碌鳩呀

我窮 2000ok?

佢貼返錢都唔屌
咁撚柒

"假如”？？？

假唔假設佢都係雞

唔叫雞

不嬲都係

$380

視乎我全副身家值幾多錢

最多200

飛田新地最cheap既雞 但正過雞騰

120

叫完唔比錢

HKD 24

200普通雞都唔得啦

你講到佢唔係雞咁

你又想講咩牙

貼錢都要諗諗佢

A09！！！！！！

asahi!

HKD48

25

假如牙 盲閪

認真，$800，相頭算ok但冇波

又唔見你問假如牙滕係雞 on99

我問都問架純先啦

AV封面黎?

麻友又得罪你碌鳩？

點解唔問牙滕？
因為佢唔洗假如？？

富士有d囡靚過佢都只係$580

因為佢潔身自愛 做雞既機會係零

而個問題唔洗假設喎 佢根本就係

我屌你啦死拜狗

小妹係皇迷

無性病肯玩無套中出嘅話千二都值嘅

咁麻友唔係？
咁你即係25啦

屌你老母jer夠泥b未

兄弟還兄弟
反麻就兄弟都冇情講
你係咪做架兩

咁麻友未必係零

即係25啦，我屌你老母

唔洗假設，佢真係雞

我只係話佢靚 我無迷佢喎

點解要假設

咁又真
麻友係雞係公廁係肉便器

𨳒你老母

麻友係雞 卡勞係雞蟲但麻友唔做你生意

同馬列斯一樣俾人hack咗

不是我來

一萬蚊港幣

.

負皮左自己檢討下

有邊個係你

-.-

=='

牙騰都唔係假如

Yes

G

靜噠newben

唔係我黎

唔講佢既名氣 相頭黎講比盡千二

靜啦G

所有波台會員價錢

有村 250 包環吹

麻友500 可環屌

呀騰 300 包按摩

朴初龍 400 六味

山口麻友

渡邊麻友係雞

山本彩 380 包乳交

山本彩比盡300 可顏射